[I/A]Brawl Star 荒野亂鬥 (21) 1001開post

買skin

角都未齊仲買skin

jessie真係呢隻game既女神
乜skin都靚

天與地 肥婆就是罪

貍貓有冇人買左
好似幾正 不過我JESSIE齊哂其他SKIN
再買好似好哂

新post 留名

我龍騎士一個就夠
等緊Line果兩款特價

角遲早都齊到既

發覺新手場D人你完全估唔到佢諗咩
好難捉摸呀

jessie fans

LM

幾時先有brawl talk
等到頸都長

當你見過喺黨鐵有幾個小學生一齊玩既時候
你就會明

Lm

以為今日會有活動

BOSS MODE唔知仲BUG唔BUG到
不過得4張劵唔BUG都過到

個MAP改左

卡唔到？

FIX左啦

lm

點解依家d人話jessie同牛好廢 唔係太識研究

牛出左GADGET之後可能一埋到身就比人拉開返距離

9 號brawl talk

五個大箱 全部都係錢 有2x隻9lv冇gadget 以後唔撚課

我想問BS個AC會唔會跟GOOGLE PLAY
定係一定要連SUPERCELL AC
因為我而家部電話冇啦啦話我密碼錯UNLOCK唔到,但我又冇搞到SUPERCELL AC
如果我換電話用返同一個GOOGLE PLAY AC再DOWN BS會係新帳定原本個帳

有冇得入公會。。。
頂唔順d randoms玩event

滿電 差牙牙 冇錢 抵唔抵課

支持課金，課中左芽芽

想問下238蚊禮包抵唔抵課

抵

HKFighters個會做乜事，俾人爆撚咗？

呢到d人好邪惡

楊千嬋
多功能走音呀婆

貴貴地，我32/35英，都係唔課

啱啱課咗 中咗3粒star power 3粒gadget

今日結算

你過550會扣

恭喜你終於踏入隻驚既下一個階段

係過550就會扣分+俾STARPOINT你

屌你老母個垃圾matching幾時先肯改

萬7杯成日part堆5000盃掛機狗同啲一萬盃嘅零teamwork廢物

今日用starpower 買箱中jackey
呢隻幾時reform 個攻距
太op

應該唔會改
你預過萬4 十場街有一半都等緊你carry

你老尾 傳奇果d 都開曬， 神話抽唔中

有無用look for a team 起碼啲人係認真打果堆黎

點look for a team?

尋日都課左
連續出左仙人掌同Sandy
仲有零星幾個gadget

放大鏡

好想中仙人掌

但聽講宜家廢左武功

而家仙人掌有GADGET打金庫好快

3 下普攻+gadget = 50% 直頭痴線

點解見人玩PENNY會放個炮塔係自己半場,明明對面冇行埋去都有用GADGET炸左佢整爛自己D牆

如果用唔熟penny 有機會想放第二座塔黎炸但第二座塔仲飛緊就早㩒左炸左第一座

唔係，佢果陣未有大
個炮塔一落地就炸鳩左

#1 有啲嘢都過咗期

好似都冇得睇廣告攞錢

仲有50石課1000tokens double都唔係好抵
有時特價抵好多

利申：新手

可能佢想屋企開揚d

#1 應該全部都過晒期好耐

仙人掌SP1 or SP2?

出brawl pass 無玩過其他supercell game 唔知有乜用
account 又乜都齊 唔係有新系統既話應該可以唔駛理

Curveball 會好 d , 通常大技都係 dum 出去，有幾何可以企入去回血

你可以揀唔掉出去咪有得回 唔同sp 咪配唔同打法

一定sp1
每秒回800 血 即係貼身打 係唔會死

DUO SHOWDOWN真係垃圾MODE
專養廢人
買左新英 打到2百幾3百杯都係D垃圾隊友

到底啲人喺打夾萬同打炮塔呢兩個要拼輸出既mode玩thrower唔用mike用barley係咩心態? 幫人搲痕?

不能同意更多
其次踢波都好剋人憎

炮塔barley好勁喎

BARLEY打呢2個OK啦,打金庫揀滴答但唔守先好野

見到dynamike先驚 Barley控場輸出咁勁都要鬧

要等有心人搞

你就廢

四個thrower之中 barley最勁 實力最平均

下次更新...將推出亂鬥通行券！
✅更多獎勵！
✅專屬內容！
✅全新進度機制！

而家500 以下無咩正常人 除非係玩開既人抽到新角升緊但好少

Last chance to use tickets!

• Robo Rumble this weekend Friday - Tuesday
• 20 Tickets when unlocking the event
• If you don’t use your tickets, you’ll lose them and receive 1 Gem for every 10 Tickets
• Find out what’s happening to ticketed events in #brawltalk

長期紅WiFi 點玩

換WIFI/用自己DATA

Barley控場效果好過mike咁多
炸彈佬被埋身一定比barley易死

真心唔覺喎
可能因為match親用barley啲人都用得鳩下

Barley已經算係易用而且支援隊友嘅能力又高 打比賽都成日出㗎喎

barley 用得廢都有三根釘, 至少近掉無得避
炸彈仔用得廢真係廢到大都未必儲到

希望大家留意返我只係話喺重視輸出既mode 入面barley唔及Mike
冇話過barley本身廢
講起控場能力，控場既方法包括直接擊殺對方同阻止對方接近目標物，咁以後者黎講，我唔質疑barley既能力

夾萬mode黎講，你唔一定要阻止對方接近己方夾萬，亦可以選擇繞過對方直接衝向對家夾萬鬥快輸出，始終唔係咁易可以完全阻止到對方傷到己家夾萬，但barley輸出唔夠mike快

炮塔mode既話，我想講既輸出唔係講緊針對坐塔而係針對對方啲英(對塔既輸出大部分係靠robot)
炮塔mode同gem mode同樣係要靠搶目標物取勝
唔同在gem mode就算對方搶到gem你亦都唔一定要即刻擊殺對方既英跌返粒gem出黎，可以繼續等機會
但炮塔mode既話一旦對方既英搶到粒part，你就一定要盡快擊殺佢唔係既話粒part就會入咗對方數
呢種情況下以直接殺對面英去控場就變得重要得多，咁輸出唔夠快既話就會好輸蝕

講起barley打heist
成日街場都要我做曬輸出同守場
班牛就永遠開開心心咁狗衝去對面 然後係咁放人過黎

牛起碼普攻都痛
有冇見過NITA唔守,唔去打人儲技開大就衝去打金庫

然後你又有無見過咁既情況下,你有隊友仲走去守nita,搞到比佢儲到大技反cup埋

雖然唔係成日玩heist 但用牛打到要守果場多數都輸

我覺得要睇下對面有冇其他人同Nita 一齊打緊，不過都會打左另外條友先，應該都冇咩人低傷過nita

玩heist 有d 人會用兩攻一守戰術，barley 守係會好過炸彈仔
如果玩三攻就緊係炸彈仔好
不過掉野角heist 一向都唔係首選

點解我覺得玩heist 掉野角係首選嘅
因為可以走位打金庫而近戰角又打唔到你

一啲啲場啦

識玩既近攻唔一定會理你
鬥換塔掉野無近攻咁快會換輸
反而用掉野你要幫手守唔一定次次都俾你輸出到

wtf？

啱先打
同咗兩個街場PLAY AGAIN組隊
火魔+礦工+冇頭佬
一路贏咗四五場

唔知點解炸到對面傻咗
仲要有條友得POWER 2

利申：新手

crow 買邊個starpower 好？

街場經常見到
明明nita同jessie無大 放佢入去打都無乜所謂
啲街場隊友就係都要守到佢有大為止

對面咁嘅血量你依隊好難唔贏

冇頭佬

火魔+礦工+冇頭佬 第一次聽人咁形容

幾有道理

sp1 for 3v3團戰
sp2 for solo game
兩者玩法唔同 睇你拎佢黎打咩多

咁我買減20%攻

屌佢啦 十卷先換一石
有尾數就蝕比佢

唔係呀嘛 炸彈普攻食正中間大約2100傷
Barley+2sp 都有21xx 同炸彈睇齊
Barley大技 4hit 大約3800
炸彈+sp2 有4000多啲啲
我睇唔到barley輸乜

Barley 女僕裝有冇做過特價 忽發想入手

入場劵幾時過期

而家TOKEN5字尾
有強逼症要0字尾
但打機甲要控到31卷又好難

輸出唔單止睇每hit既攻擊力
仲要睇施加hit數既速度
所以我係用"快慢"而唔係”高低”去形容輸出
mike係一打中就直接扣
barley係逐秒扣，而且對方會唔會中咗第一hit仲會停喺原地繼續食第二秒，第三秒hit?

總之今個event 係最後機會用

可能新系統一樣有零頭呢
不過無野做可以搵野玩下既

有
但好耐先一次

可能係箱開唔到既角
而家d老手玩家千幾個箱等住開新角第一日出就開到

Poco用邊個star power 好啲?

普攻回血果粒
而家poco 雙坦好撚惡

Dklm又唔比人all in
5百幾張點打

佢上兩個月都講左5月係last chance
所以一早清定

就算一早講左但要清幾百張都係好撚煩既事
等變gem 算啦

BRAWL TALK 幾下就完

又唔知幾時更新

屌又出咁多正skin唔夠gem用了

170 gem 就可以有星紅英雄？

屌嗱星 個通行証搞到咁撚似ea

更新完寶箱開唔到gem

唔知brawl pass season 會唔會跟普通season
如果跟既話就應該9 日後出update

好撚on9
要gem就要課⋯

好耐

儲gem 不再 開晒d 箱算
齊角齊星，新角又有得用pass 拎
以後d 箱都唔知仲有乜可以開出黎 除非d emoji 要係箱入面開

係咪要e家開曬d箱

我屌屌 bs究竟有幾中意牙伯
你話出隻貓/狗都好啊 阿婆都好啊

第2隻新英係咪抄星之卡比

我諗住開哂 更新完冇石抽

我600幾張 1日打曬

新Pass係170石定要170石既錢買

咁樣改版法真係趕客
迫人買pass課金
連唯一開gems嘅機會都無埋
個班死鬼佬個腦都唔知裝屎裝尿

佢寫得好清楚下

brawl pass free 果邊有free gem
平時拎箱少既人改完版應該會拎多左gem

6月隻新英應該唔係買pass就送掛
無理由咁快完左一個season

好似真係
但隻新英開箱都開到,但機率好似同金底英一樣
過左個SEASON個機率會高D

我估應該買左pass 係課金track 果邊拎
即係都要玩到咁上下先拎到，不過如果完左season 都未拎到就唔知點了

仆街 挑戰街場錦標 變左0勝
下次真係搵人先再打

你咁樣樣算好

Good old days......

下次更新...將推出亂鬥通行券！
✅更多獎勵！（課金玩家）
✅專屬內容！（課金玩家）
✅全新進度機制！（課金玩家）

-20% ad 好似universal 啲
起碼發動條件容易達到啲

放大鏡10連勝
之後去食飯走左場,隔左幾個鐘再用放大鏡嬴多1場就輸哂

街場打左9連，岩輸左1場
等聽日繼續
btw放大鏡係乜？岩入post新手

同FD組隊係+號
同陌生人RANDOM組隊係放大鏡
係你隻英隔離
有時會好過全街場
我10連勝果2個隊友夾埋我都係萬7分左右,唔算高

今次15win 個bounty 場真係好西
組合差過隊少少都唔得

係咪要開哂啲箱

係咪即係CR個Royale pass

有冇人要打卷 打兩三場算
9lv 阿女 搵阿媽同白必

咪玩啦 課少少就屌
一拳嗰啲閒閒地課幾萬
依家比盡你一個月咪78蚊
唔玩及早離場

我一星期得50蚊零用錢 宜家無學返更加儲唔到買唔起

退啦 好行唔送

又唔係迫人買先玩到
唔課咪一樣好似而家咁玩

唔課都有gem拎,不過改到一季固定左某個數姐其實,唔買pass都無所謂,係難D買到skin姐

齊英但未升哂又未齊GADGET STAR POWER,開唔開哂D箱好

囤積左一堆箱，本身諗住更新之後開，
但 brawl talk話更新之後開箱唔會再有石派，
覺得而家開唔開箱好？

bs已經算係唔洗貨都照玩到既game黎啦wor

如果真係多成幾百個過千個既話好似開左先會好d
我估每季free gem 唔會過170 粒

我500個箱都冇開 留嚟抽英算
唔知係咪錯覺 依家開幾十個箱先得幾石冇乜用
不如留嚟抽英好過

正常應100內 170都比多你

bs有冇話個故事背景係咩/人設
淨係知Jessie 同pam係母女

5 月更新係幾多號？

剩係知leon同nita係兄妹

依家啲人打金庫興直衝爆箱鬥快贏？

有咩咁出奇
呢個模式就係鬥快爆對家夾萬

唔通同你磨到draw 呀

尋日睇建盛, 好似話nita同neon係兄妹 / 姊弟

leon

以前揀角個畫面有少少故事
而家無晒

Pam泳衣應該有好多惡趣味既人會買
利申實買

當冇咁肥又冇濕疹又白既CATGIRL著泳衣

睇佢條片條路眼見既得20gems

屌岩岩用左石買x2token

上星期手多用左180石

有片出左得80石

唔課既一個season可以拎到80gem

一個season 2個月, 本身有gem 剩既話0 課可以4 個月可以free 一次brawl pass
如果玩足, f2p 都拎多左箱 買brawl pass 直頭double 一倍箱

問題係season pass 賣幾錢， 同80石 + 新英 值唔值

season pass170石

我覺得可以用Gem買唔係直接逼你用錢已經算幾好

唯一既問題係d box唔可以再開gem者

如果用開gem更新完即買新角既巴打
本身出新角抽唔到都要用石買，而家只係變左用pass買

而唔課既玩家無論以前同之後都一樣可以慢慢等開箱中

所以根本冇分別

最新消息係一個season 90 free gem
0 課每兩個月可以玩一次brawl pass

依家儲左100個箱 開唔開晒好？

木桶又上返神檯

講到尾睇你買唔買pass
同埋如果有新角你會唔會想盡快衝上lv9決定

個BRAWL PASS爆左LV之後400幣先1個中箱,同食你1個細箱有咩分別

我覺得兩種打法 一係控制型打法 控制住戰局 慢慢壓制到對面向後退 推到返屋企就輪流抽水 算係穩陣啲嘅打法 另外就係呢種刺激啲嘅互換型打法 不過我冇乜幾可遇到對面一開始就決定同我哋鬥快 因為通常一開波見到對面用咩角色組合 已經知如果大家都唔防守 邊一邊會快啲打爆箱

我琴日打分 三場啲人都係直衝鬥快 唔知做乜

我反而擔心以我而家每日玩既量會清唔晒60 tier

大推，預備更新

有冇人一齊打

新角gadget 可以整彈弓 好似好正

未出就已經要BUFF
但BUFF完好似好勁
170鑽買到差唔多250鑽既野
應該都幾抵買

170gem 淨係double reward 多200幾個箱都已經好抵
仲要有80 free 拎返
即係90 gem 有新角新skin double reward 好痴線

最好笑係好多玩nita冇技都照衝人地屋企
次次見到呢d都唔理 由佢打

有冇人本身好憎某一個角色 但玩耐咗愈玩愈上手

岩岩抽烏鴉果時好憎用覺得好廢
依家用上手就覺得隻英勁到核爆

你得既

今次你又同個fd 排街 15勝?

仲有jessie同penny
呢2隻冇大直衝屋企我都唔理佢

今次俾公會d 人邀但10 win bounty 輸晒呢個map 太西唔識玩

繼續0課唔益騰訊

你個fd呢

好似煲緊新驚
呢排見佢淨係login 拎晒大token 就off

今日更新咩？

Bo. 初頭覺得好難瞄準，依加有SP暈人兩秒，又可以插圖騰，好有控場既成就感

我地果邊有組缺1人，如果你用到discord 有興趣加入我地

差唔多啦
應係點都係星期五前更

仲未更新

不過更新會delay都唔奇
依一兩日測試ser仲不斷改野
有機仲未平衡曬啲英

無用開discord

好唔好買spike sp2

有sp1 可skip 等箱出
有閒錢可以買

update update

彈game喎

update緊？入唔到去

未入到

唔課金好難玩到落去

入唔到驚是咪正常

係

入得未牙牙牙

玩到但要慢慢爬

好撚辛苦

玩得耐自然會爆

乜都齊晒無野玩

可以更新 但閃退 入唔到game 點搞

Me too

我都係

全部500咪養生

入得

㩒左換account 而家入唔返
login 粒掣無反應gg

玩漏左129張

一樣

play without之後入到去login返id
而家log out左就㩒唔到粒制，想change acc都唔得
前後玩左3次play without

所以依家係咪唔洗再每日都要打哂所有MODE去

dklm 成場踢波紅wifi
兩邊9下9下磨到和

原來play without 之後kill app 入返就得可以唔駛真玩

俾左錢課4 個mega box , 80gem 諗住開pass
連箱都未開晒就出左 諗緊仲買唔買pass

而家冇大TOKEN

一入建盛個LIVE就見到10LV GALE,PASS 30LV

其實如果唔係急注玩新英，本身角色lv 又10左，只係gadgets 或skills 差幾個，個pass 真係好似無乜用，不如留d gems 買skin好過

個brawl pass係咪2行reward都攞得晒

無錯

係
玩就有

之後係咪得返限時任 regular係咪打完就冇

等更新

249 brawl pass bundle 係咪一開始解左頭8個tier咁解？

應該係，直接拎到頭十關獎勵

點做到

咁樣強迫打3v3法應該玩死唔少食雞撚，街場3v3亦都會多咗啲完全唔識打既人

佢用鑽跳過曬啲任務直攞新角，sp好似1個箱就抽中

課金 gem開路

有要玩solo 既mission
都玩死我

盃數夠拎star point 就夠

我中左單人食雞殺12人

不了

拎散彈camp人

依家一個season幾耐？

shelly camp到完場

係咪得我覺得免費玩家係轉pass制度食屎

想買下skin都唔得

之前仲要買左150石x2 token
依加每拎一個箱都要200token up

依家開箱會唔會開到GALE?

會 legendary drop rate

而家呢個得53 日

咩事 我有一個任係要用6月份隻新英 納妮 去做

咁on9 就算出左都未必抽到黎做

有冇圖睇下

今次真係BUG留名

黎緊吸血鬼新skin幾多石？

我買左pass
但係開箱中撚左 on99..

緊係 唔係點呃鳩你錢

佢老味新HOT ZONE每邊ZONE各50%
企滿左就唔會加 D人仲ON99企係度守

當買個skin 都抵

係喎 完全改變哂心態
沖出去殺到人一鑊熟都ok
突然唔care啲盃數
SC好野

打到30lv左右咪有gem
到時再買pass拎英

應該150
個大技特效好型

仲差五隻先齊

3 個mega box 唔會夠你開一隻人出黎
而且儲夠gem 買pass 都唔止多3 個mega

我覺得而家行season幾好 , 冇買pass 一轉有80石， 而且重有好多超級寶箱， 自問之前你玩幾耐先儲到石開到一個超級寶箱？

利申 Hea玩 玩家， 冇課

改左有90 gem 了 每玩兩個season 就夠買一次pass

咪同出隻傳奇抽唔到一樣咁玩

出傳奇抽唔到 但要300+石買你仲痛苦

快d搞番，轉acc好煩

唔使解key，變左解任，但有d好煩其實除時仲打得多左

如果買skin 一樣

買pass 攞新角 = 用gem 買新角冇分別

而隻角同樣係可以唔課抽

你齊角滿電未?

你射百幾石去賭不如買，又有表情 skin

一係你就直頭留石買double skin既者

大家只係俾pass 呢個改動影響左思路

本身出傳奇角幾百石你唔會買等抽

而家pass 你唔鐘意一樣可以唔買等抽
如果照計今次個pass仲送好多野抵過平時出角要用石買添
所以先搞到你好似唔買唔得，其實一樣

如果你齊角唔想課有耐性你直頭可以等多季隻角由傳說變低一級易抽d 添

31/36

隻新英好似幾勁咁，大範圍

完全攬炒

其實打人唔痛 煩膠來 要不停poke比壓力人

其實射都中

求其

今朝開game冇左

你考慮攞完今季d gem 睇下到時中唔中到再決定買唔買

開箱中係咪會洗左個rate咁直係買pass好過

無gadget 唔勁，有先有野玩

而家當係傳說，你而家抽中應該會減傳說個rate

所以你買得既都求神拜佛第30格攞，等個rate留番出d 唔係pass 送既角果陣抽好過

除非你想快d玩新角

下個月新角招大又幾過癮

而家雙倍係咪冇撚用
之前買左個3500未用晒

仲有用過之前

啲任會唔會更新？做完就冇？

好似一個禮拜更新一次

on9
無得拎大token
啲任又唔更新
400 token 先升1 個tier，即係要成兩日先升到一個tier
乜都拎唔到

利申 玩左3 星期6千trophy得16個角恰鳩零課玩家

我見IG寫每日更新兩個小任務. 星期二同四就更新中/ 大任務架喎.. 但今日仲未更新

係囉 任務無更新咁on9
咁樣迫人買pass. 真係寧願退
啲任搞乜呀 仲以為4點會有新任

有更新啵

變左5 點更新

邊度睇

我屌，有個任係單人食雞殺40人

今日抽到單人食雞贏10場加Mike 殺12條友

最憎玩單人

武裝 solo 一次過殺一抽

打30萬傷真係有排打,
最多個場都係打5萬幾

個頭自己控

殺40 個玩40 場都唔知做完未

ow 炸彈鼠

8-bit邊個場易贏D？

更新咗好多任務做，好煩

但人食雞 用多一條命嗰個sp 勁屈

金庫?

單人

lv9咋

要贏六場冇得打金庫

PAM改完個樣好大媽FEEL

更新完好似無咁好玩
啲人為咗解任鳩玩

Lag 到哭𠹌左

啲任好煩呀屌
玩咗一日已㚰女想放棄人生
以前清哂200key走得
宜家分分鐘日日要打成個幾鐘解任

用多咗好多時間去解任，又逼人用唔識用嘅角鳩打

其實係唔係確保攞到隻英或者skin先好買pass？ 費事買完pass攞唔到隻英或skin

係，確保自己有恆心去解任

有d任要有pass先解到， 如果唔買pass,有冇可能去到60tier?

53 日後答你 諗住今個season 無pass 玩試下去到邊

其實好想買同試下個pass 但一諗到隻英係個呀伯就
希望下個season隻英係後生小小啦

最好緊係確保到自己可以打滿，唔洗蝕

不過有gadget 後隻角會幾好玩 但留石買鍾意既野都係好事
如果要靚要型既角玩其他game 會好d

啲任係每日update?

可以幾時買翻個pass 黎
補拎之前d獎勵都得

準備棄驚
返工已經夠晒chur 而家仲要chur埋你啲task
原本就係貪唔使做任 可以忙裡偷閒打兩手 清
晒啲key就得
搞咁多花神但一直以來match街場同紅wifi呢啲問題又冇改善過
可能玩多一兩日睇下點就棄

邊撚個天才諗要喺solo殺40個

有同感，而家隻game變到好不倫不類，明明有5,6個mode以前可以一日玩晒咁多款，但係而家變到為咗解任要狂玩某1,2個mode

如果嬴6場係一個星期時間我覺得可以,但要寫明幾時到期
但英打18萬傷真係好撚癲

今日清左18萬傷依個任
重要限住玩邊隻英 cls

我NITA打金庫有2星一場都係萬8鬆D

岩岩睇番record 原來我打左5場就180000
不過係仙人掌

限mode 都還好
限角真係有d 煩 好多都升夠等結算唔想掂住
唔小心跌左又要升返

究竟邊個天才諗1日內嬴10場食雞,雖然有得龜到完場,但都好悶

眼殘睇左3場雙人做10場單人

原來每個mode贏咗一次拎到key就可以即走
而家要人喪打同一個mode真係唔個做乜9
遇着叫你重覆打啲閪mode就更加喊三聲

真，一場入面就算唔包尾都未必有殺人數，玩死我咩

寧願要返以前
以前打一個星期起碼有幾個大箱同幾十個細箱
感覺依家打一個星期會少箱過以前

睇英
啲穿透類咪打得好多傷
用poco同rosa依類一場搶石打4萬都得
但如果你要用公主同mr.p打10萬傷....

唔課嘅表示
打依隻game都係貪佢成日有箱拎
開得幾開心
依加一日打餐死都無箱開就無乜心情玩

啱呀，之前抽落d石如果拎嚟買咗pass又有排都儲唔返買skin，買咗skin嘅話如果下次岀隻英你好想要會無石買pass

解任哂好多時間
想棄

試過有場足球玩colt剩係掛住打人打左5萬幾傷

我仲要買左double
依加完全零作用

好慘

無課玩家嘅我表示應該無乜機會可以買skin啦
好彩之前都買到隻荷魯斯返黎

你地解鎖到邊
去到6定7已經要400key

11

啱啱打完10 打18萬傷真係on9

180000其實無想像中咁煩
打食🐔mode個啲好煩

琴日有個任係單人食雞18萬傷

無限時果啲任務隔幾耐更新一次

其實咁改法變相逼人9玩
有d 人只係為咗刷傷害一味衝
你叫果d想衝盃同個任係要贏嘅人點玩

solo 殺人最難搞

呢個任既機制唔改善下隻驚遲早收皮
導致咗太多問題出黎

搞到d玩家勁被動，無晒選擇權
其實呢個咁19嘅機制係唔係騰訊搞岀嚟

今日一個solo打三十萬傷 一個duo回三十萬血
真係痴撚線
同埋想問下如果我唔開pass 咁要用pass先解到既任務係咪唔會洗走一直堆係到?

通行証係抄ea
啲日任條件都係抄ea

其實啲medium 同 long quest 可以每日都做少少，我覺得brawl pass 暫時都冇咩問題

唔識同最差踢波，之前每日打贏粒star token 就算，今日個任係要打贏6場，打到想棄game

隻GAME本身休閒定位 依加要肝任

但已經唔係自己揀想玩乜場同用邊隻角
嗰個場同嗰隻角，唔識玩都要逼住玩

封測開始玩, 就係貪佢日日同fd玩幾場清key開箱就算

而家係連同fd一齊玩都變得好騎呢，大家要解嘅任又唔同，一齊用同隻角色瘋狂玩同一個mode真係好無聊

最on9係呢樣，只會愈玩愈無癮然後愈嚟愈少開嚟玩

限時任好快搞得掂既 輪流清任都ok
但solo d 任好難搞

新模式好似少左箱開

其實啲任務可以唔做無人迫你

原來咁多人唔鍾意個任既update
唔知點解我覺得ok喎 有d重拾返想玩既衝勁
以前真係為清key而玩次次都用死幾隻
而家俾佢迫到用返d雪藏角幾好
而家brawl pass我見佢玩到後面會送gem都唔錯

我都係
本身已經冇曬目標半棄game
依家反而有返啲目標

中間有啲係得50個金幣好戇鳩
雖然開細箱都可能得50個金幣

平衡返你有得拎mega box嘛

呢次更新好奇妙

仲有六隻英未齊，屌

你老味無論咩杯場同玩咩mode
見到回力標都輸硬

Win 6 game in solo

屌牛佬又係你

SOLO殺40人真係搞唔掂

老屎忽常出現

起馬打十幾場

hot zone 條BAR滿左係咪就會自動加,唔洗再企人?

廿幾場搞掂已經算少啦....

仙人掌個配件打金庫好撚屈

究竟做完任個d 箱如果一路都唔開, 到下一季時會唔會又儲得起佢呢? 不嬲都有儲箱等新英既習慣..

sc似乎察覺到班老玩家會留箱搞到少左人課金
所以先咁樣更新等班老屎忽冇得儲

依家冇得留key，完左季就轉新主題

下呢隻英勁野黎

講左可以儲

解完NITA18萬傷,再抽個NITA嬴3場

下?唔係好似皇室咁換季就新進度??

我都唔肯定... 宜家只係將之前未開既放左入去. 但宜家新個 d 係咪都會俾儲呢?

win 係前4者，唔使咁驚

應該每個主題一頁，你下一季可以番黎呢季果頁開野

滿人果d老屎忽，如果唔俾留迫佢開哂錢應該全部棄game啦

原來係咁
咁儲mega box呢個夢想終於可以實現

我記得早幾日twitter見過話可以儲，應該真掛，講真唔儲得應該好多人會屌

中哂d野迫你開錢點都講唔過去啦

唔駛急開

屌 同一隻英嬴6場先解到任 撚有咁多時間

good
咁我升到新英9lv就儲下先

呢個任算好啦，單人食雞殺40人先係地獄

好似要25200先解鎖晒D reward

不過有樣狗係要拎左先前既野先拎到後面既野，搞到要開左大部份箱先拎到石買下季既pass

你岩 無得齋拎gem
其實都多人都覺得呢個幾大問題, 睇下遲d 會唔會改

連brawl star依隻自由度咁高嘅game
都要玩埋battle pass依啲野
睇黎依家市場上 真係大勢所趨

木桶要做300000傷害

啲人為左解任拎住十粒石倒數緊都仲隻身衝過敵陣

會唔會呢條友本身就係呢d智障

呢d 人都唔係第一日有

宜加變得更多

1日200 TOKEN,當60日,都12000
跟住每日新圖唔計power play都50,夾埋上面18000
7200做任拎
其實都唔算好難

每日應該最少2個100token嘅任？ 咁應該唔難解鎖
想知啲300同500 token 任幾時更新1次

250同300好似1星期更新2次,500好似1星期1次

我依家手頭上都有個500 token任
距離下次更新重有兩日20小時

有寫距離下次更新嘅咩

咁一定解得晒 雙倍token已成垃圾

唔知佢係指曬4個定點

1個

其他三個應該無限時

屌原來每日50TOKEN計錯數,不過都係差3000

有個單人9萬食雞
用penny炮台兩次就搞掂

有個任係要雙人鬥到回復幾萬點血 走去啲毒到再回其實都幾快

我連續兩日兩個任都要回30000
我直接拎奶媽玩踢波

一場搞掂

之前個d箱係咪一次過開晒佢算？

都冇得抽石了

暫時最多呢個數？

吸金

要靠解任

無買pass啲專有任又阻住個位
會唔會一日唔解 可以洗返來嘅任越黎越少
宜家6格有2格係pass任

就咁睇好似個個人任都唔同

正常喇
我仲未有單人食雞任

如果個個人都一樣任咪個個都用同一隻英

我有嬴10場單人食雞500TOKEN

呢隻game課金體驗好差喎
你課金課到全部嘢滿曬，但攞新角之前嗰啲能量又唔可以留，一定要開曬先，即係全部能量都變箱=變曬錢
同埋不嬲優惠pack啲mega box又冇得留一定要即開，咁全滿嗰啲買條撚咩

木桶做30萬好易喎，你試下吸血鬼剷30萬真係剷成個禮拜都未剷完

新角係咪開箱都開到？

係,而家金底英機率

熊大 Skin有冇減過價

robo個任淨係去到insane

用摔角手成日出大，落地有火，會同電腦個火箭撞左, server error

原來唔只我error

好on9 打到一半彈走左

打機甲做唔到其他任

應該係三條友都彈晒？

Emoji都要課

屌你日日都要我單人食雞殺人，連續3日夾埋要我殺64個，on9

去到insane之後無reward玩黎做乜
玩街場又多人雷 時間又長

成日打打下server error 43
之後成場game無左

我都係，打到中途彈game

街的威力 咁撚多人用poco penny jessie
10場有8場都係
仲有場有吸血鬼cls
好耐無打boss fight 真係久違既感覺

打insane 想搵人出colt ，大媽，$1 都咁難

打robo用邊幾隻角最好？
用仙人掌佢個火箭一射落嚟就秒左我
打唔贏master

其實係咪局住要用能量獎勵換寶箱
未抽齊英，但升哂依家自己有既英
但佢又唔比人SKIP黎拎獎勵

拎仙人掌打robo好咩

行得太慢都係問題
最好有lv10 肥婆

而家打robot 官立有冇話出好邊三隻？
3 colts?

Colt , 肥婆，$1跟機

屌你老味好撚嬲，改版後擺明有人為左解任，玩埋啲本身唔玩嘅場，六百幾盃都on99咁

個任其實係要用黎打新佔地mode

我踢波踢得好辛苦⋯⋯無teamwork 可言

我場場colt 差insane未過
但肥婆一場都未撞過有人用

踢波任，最好用科學怪人

過埋insane了
3 colt好穩

終於齊腳過insane
肥婆摔角手jessie
150 岩岩夠石，買唔買熊大skin ,定等discount

買pass好過

insane ii用咩過好

試過1場撞2隻1星PAM
玩BIT8 3隻開哂大輪流坦,企係到射

Bibi棒球棍女
EMZ
Poco
新mode 打左個9連勝

繼colt 之後，我其實幾鍾意8bit 同bea
bea 1打3都得

Hot zone 佔地mode 識玩其實上得好快

又快手一場

感覺依加開大型寶箱係出小左野 頭先開一個大箱先出得一樣野 明明我大把英都未升爆

幾多盃先入到3H戰隊？

robt mode長期彈game 點玩

error 43

試吓轉英玩 ，尋日用colt 都彈左幾次，轉左用emz 就無事

彈game係因為引發咗上次primo果種卡牆bug，所以primo Shelly Mike 依啲大技都有機會彈game

而且官方咁講，姐係依個星期都改唔好

當年都係其中一個入面 之後hea玩比人踢出 當時14,000

其實實打得晒，快同慢冇分別

唔怪得咁多人用啲奇怪角打
mortis poco都有

1蚊係邊個

冇任但打boss有冇野拎

最盡係拎你有得拎既tokens,同埋經
應該係

以前升10 rank都叫有得開個箱仔
而家做晒啲任要升40 rank先有箱開
鬼有心機

呢個pin pack係咩來

應該係表情包

可唔可以filter唔撚要Broke做隊友 連輸6場都抽中佢做隊友

等陣再排

如果芽芽之後出個冇咗保護罩既skin就好 之後再出個機械人 真係頂唔緊

雙大媽係幾爽

但打到insane ii 一個火箭就收曬啲大皮

啲任出得好慢
每日得2日細任，逢星期二四先有中同大任出

8bit
但我覺得佢個移速唔適合打

新英個武裝真心好玩
有幸升到8lv就抽到

我想問買pass專屬任務
如果我無買pass解唔到
個任會一直牙住個位唔會洗走㗎？
如果係嘅 我可以接嘅任咪越黎越少囉？
任務好似上限只可接6個

每季食你兩個位啫

2 throwers 打hot zone

仲要見到日本仔咁出法

街場兩邊3throw都試過
然後搶對面zone搶勁耐

呢個hot zone mode 根本係比新角同新skin bull show off 既地方

見佢連續幾日不斷改hot zone玩法好有誠意

依家完季扣盃下限係咪仲係500盃

550 開始扣

每次扣幾多 750先扣左50

On9

有幾多人棄咗game

少左玩，但一日點都會打幾鋪

大力推post

輕鬆玩

點解棄game嘅？

Hot zone 開左咁耐，都仲有人掛住避子彈，屠人唔佔地

我覺得hot zone 個mode 今次幾好玩
成堆近戰打擂台咁

每日任務幾點更新?

5 點

抽到吸血鬼180000傷
點撚樣玩呀

今日多左好多任

其實買pass抵唔抵

全game 最抵

屌 啲任要所有mode都贏6場 當堂唔想玩

棄咗 太忙冇時間做任

根本趕走班輕鬆型玩家

平時鐘意每日打幾場 抽個箱 見到鍾意既skin就會課下金
依加轉晒做任 玩得太辛苦

要打任本來都算 重點係啲任要求太高太嘥時間

但其實你好似以前咁輕鬆打 唔做啲任都影響唔到你架 我唔係好明點解個個講到好似啲任唔做唔得咁

果班完美主義但又無時間玩既戇鳩

即係咁，以前就算chill玩都叫有清key呢個目標做下
而以前清key算係可以快搞掂，亦都唔算係限時(除非太耐唔郁啲key儲到上限啫)
仲有就係以前儲箱都好容易
而家係要做夠任先有箱拎
儲箱開箱個樂趣已經大打折扣

得每日100key個任係限時，其他邊有限

可能我好彩
250key任今期係poco/pam 6萬血
我兩隻各用兩場就打完其實d任難度唔算好高
反而daily個d dynamike贏3場呢d仲麻煩

有啲人係好難服侍 唔知仲以為佢地比左月費打隻game

我係享受打幾場就夠key 去抽箱
但係依加唔做任點夠key去抽
做任又難做

咁如果享受抽箱又真係有影響 但好多人係享受緊個gameplay

除左無得密密開箱之外同以前根本無太大分別
hea 玩分身每日清200 token 順手做少少quest 同以前開箱量差唔多
玩呢隻game 鍾意玩係咁開箱無野好講

開大箱超級箱仲好過開細箱啦....
之前成兩個星期先有一次超級箱開

有冇人開唔到game

Same connection error

我係直程彈game 咩error 都冇講

應該無上限

錯左啦，你唔做任淨打平時xx/ 200 一樣可以有箱拎

亂鬥英雄們，大家好！

我們即將進行一次維護，並進行以下調整
商店雙倍代幣加成的價格從50寶石降到40寶石
任務介面不會出現任務內容相同的任務
修復團隊首領戰出現伺服器error 43的問題
文本優化

造成不便，敬請見諒，感謝大家！

入得番啦

但而家400先開到個箱
以前2日一個大箱

其實點解唔可以轉任？ 每日限轉一次都好

新英個sp冇想像中好用
暈得1秒
係個武裝放跳台好好玩

個gadget好鳩屎

多左好多路可以行
thrower既惡夢

而家夠有mega box

仲買雙倍果啲要驗下智力

變左用gem 買coin 一樣無人買

Bee用sp1定sp2勁d？

sp2 而家好似太廢
1啦，有得miss 1次

俾#1呃咗

岩岩入返坑 以家吸血鬼勁唔勁
見佢隻新skin幾靚

未出個brawl pass之前買就冇錯嘅

大家依加個任務獎勵去到幾多階？

做齊啲任先22

齋quest progression
未計每日200 個free 同轉新map 果50 個，同升level 升rank 果d
如果成個season 一個quest 都唔做應該玩到3x% brawl pass

有武裝爆發力好左
同之前比係勁左，不過都係難用既英

23，冇pass
差一個任又做完

點解大家都咁快嘅
我都係去到20 ,冇pass

我更新完清箱開左大約千幾雙倍
所以快dd

仲有3千幾雙倍，更新前個星期買，做左on9仔

買左pass 23但乜都未開 想等隻新英

上面果行都係要開,唔開拎唔到新英

想知已經抽到新英既如果30LV上面果行開乜野

以家d比賽冇出吸血鬼
之前岩岩有sp2果陣場場有出

鳩估應該變mega box

過多兩日30lv到時話比大家知
希望起碼比個mega唔係大箱就算

我都想知

知唔知點先可以單排避開韓仔

入雙打場，班撚屌場場送頭/掛機

點掛機？

芽芽係咪SP1有用過2

斷線狗

大家齊齊檢舉荒野亂鬥違反一中原則，等小粉紅機都無得打

傳送門： （官方fb)
（信息辦）

親你檢舉左未

洗唔洗個個mode都要奴呀屌你

想知你地儲左幾多star point 換左咩skin

呢個要10000？儲左好耐都係得9000

身上有5萬 買過兩三個1萬skin

中BOX

換黃金獵人或烏鴉拉

我意思係Big Box

係10000

少玩呢兩隻 不了 出個變形金剛rosa有興趣

一定係換金色skin 打人都痛啲

究竟rosa個sp1係咪唔會抽到
升左3-4個月仲係用緊招垃圾sp2

Frank 用邊個sp，加血上1萬？

踢波最黑人憎
直衝攞波 企定定係到 死都攬住個波唔傳
而家一見到隊友係韓國人，有跌盃既預備

屌那星 打PP 一開波就掛機
正仆街黎 仲要800幾分

我屌

得個大箱

嘩 咁快30級 有冇課金

有買pass啊
唔係都冇得開新英啦

我都有pass 仲差一級

Siege 6win 打到想死

咁撚度縮 至少都黎個mega 啦

我個任係10 win
真係欲仙欲死

6 win 打左個dub 先完到

300石買sprout係咪唔抵

洗唔洗幫你

唔抵

忍唔住要分享呢啲極品

第2個

嘩屌好彩冇買

原來街場真係有好多弱智唔識睇個佔傾點滿咗

呢隻驚連親wifi都會lag既問題從來冇改善

早排仲話buff左個ser

打埋陣間4點個5個任終於30LV拎新英

今季pp 日日都有斷線狗 輸到仆街

琴日已經拎左 打人唔痛 真係牙伯母冇力

big game限時2分鍾

打左10場先贏2場 一場boss都冇做過 識玩既2分鍾根本殺唔死 唔係為左解任務真係唔想玩

熊女1星做BOSS見過5場,有4場都打佢唔死

炸彈佬做boss都贏兩場

得果2分鐘

好彩我遇著d boss都唔識玩
7場贏5

究竟點先做到boss

隨機6揀1

更新完未中過sp同配件 已經開左3 4個mega box

想問下有買pass嘅巴打 正常打依加應去到幾多獎勵lv??

我全程雙倍TOKENS而家31LV

為左解任,已經癲到拎POCO打金庫

咁你都幾仆街喎

金庫回10000血，我Pam 又未有星
冇計

仲要依家big boss本身係唔會倒扣能源
成個big game根本就搏自己中boss唔係就嘥自己兩分鐘幫中boss個玩家解任
屌supercell個腦係咪裝屎ga

我用shelly打反而成日贏到

係
有2隻shelly不斷開大 1分鐘搞掂

用nita做boss同打boss都鋪鋪贏

呢啲任其實好仆街
金庫回乜春血
大家都鬥快拆對家

隻boss熊一個拖2個

屌，頭先玩duo
唔知個隊友係咪抽到要係duo回血
佢係咁係毒圈邊來來回回
好彩汁雞贏到如果唔係實屌鳩佢用埋d 19方法解任

一定係
所以新改版真係害死好多玩家
你出個任係solo回1億血
我話之你帶防毒面具

倒貼買個winner返黎？

不愧係支那驚
中國式民主
當佢幫我慳鑽

唔高票都算 真心唔7唔揀

新手
最近第一次見人用nita sp2
嚇到我以為有bug 屈到爆炸

認真點會揀頭兩個架

我發覺去到700盃 啲人打siege都係弱弱智

gladiator正好多囉

點解有時有得replay有時冇
明明夠盃數

700+ 開始真係少d 智商都唔掂 對手幾多3 排
輸一隻就係輸

點解會揀黑白果隻
做乜鳩 點揀都唔會係呢隻掛

頭先用penny打左3個鐘街場
打黎打去都700

明明之前個幾隻勁快700升到750

今日街場PP 啲人全部唔撚跟住隻 Sp1 Bo行

對面無Bo都可以輸 On99

我用sp1 bo打
街場啲人分開行，一隻行左，一隻行右
我點睇路呀

無乜衝動想買

其實去到中期 已經升到有幾隻英有sp 咁其實之後應該都係集中一隻升到lv9好 定平均升 升到lv7等開gadget好？ 始終啲錢唔易儲

你預有時好彩可以係mega box 一次開三至四樣野出黎
所以至少留3~4 隻lv7 未有gadget 先再推d 常玩上lv9

agree

巴打同你一樣，三場pp 輸撚晒

近攻最鍾意自己行

真心 咁多隻孖辮妹做型最唔掂呢隻

呢兩隻skin都好正，點解無份

支那式民主

差幾粒SP同新角 開箱好大機會得錢 但唔開又拎唔到gem開下次pass

連埋下個pass 完仲有成3 個幾月時間
係我就keep 住唔開搏佢會改可以隨便拎獎

打powerplay 為前提多d選擇上多d 9先都係選擇

睇你powerplay 夠唔夠角用

慳番d gem

想問下而家係咪開箱唔會再有gem?

逐隻角色計 隻角色夠盃？

要果場有一隻角既盃數過400先有得睇replay

最近replay 壞壞地
10 場大概得5 場有replay 睇

仆你個臭街 課金買咗mega box
一粒sp同gadget 都抽唔到

課金正戇鳩
柒左仲要出黎同人講

戇撚鳩
唔通你15蚊都俾唔起？

yes

15蚊未當買下大細囉
但係一個mega就真係難啲中野

上次課左個38蚊三個mega 中左芽芽
In 課金we trust

更新咗之後啲coins同gems好難儲
打到去第32個tier都仲未夠1250個coins（本身得百幾）去upgrade brawlers
以前明明開30零個箱點都有1000個coins
焗人課金

依加開箱冇左gems之後 開箱興趣大減

女友15蚊中左聖誕老人
唔洗買垃圾brawl pass

聖誕老人

個普通PASS打到30LV
想問依家先買金證洗唔洗重新打?
要就唔柒買了

唔洗

免費中路過

人哋重點係女友啊

重點係女友會打機

好難儲錢，儲極都唔夠升角點撚樣玩呀DLLM

血鬼個rock skin好平

人生贏家

係咪唔抵買？
利申 淨係差呢隻legendary

鷹佬129抵唔抵

419都抵咩 之前買Leon 同crow都349

還可以啦我覺得

同問，差3隻legendary +彩色

Legendary 底價349gem，而且兩三個月會出一次，所以睇自己有幾想要legendary

我自己就覺得買pass 抵啲

大家會唔會睇果隻英既模組整得靚唔靚而玩果隻英ga
係到諗 如果隻game 再出多幾隻單眼機械人系列
我真係會棄 好撚7 碌 新果隻個樣真係0特色

整棵女俾你好唔好

黎緊新角普攻判定細到on9 歪少少都唔中

Sorry I will make 3 eyes next time

Nita 做damage 任隻熊打係咪唔計？

計

你地打到幾多lvl
講真有時見到啲任真係無意欲打
利申31lvl

清埋今日D任應該有47

51
有個 solo任我冇理過
一直喺度唔消失

新robo幾難打

42，唔係全部任做晒

41
除左pass既任全部都打

過多幾日出新角可以開哂pass D野佢

今攻個bug

有冇人正常打過到insane3
試過2次差1秒

而家隻GAME連支那都唔俾打

正常玩insane 都過唔到
用咩組合

8bit jessie pam掛
insane 3輸到我傻撚左

極限

14開始唔夠力清怪

打到16

有冇人儲緊箱等新英

20開始儲到依家42
希望中啦新英睇落幾勁
近就穩中3粒 遠就難瞄d不過都可以打到高傷
大技又搞笑

冇朋友 打街場
連機甲入侵瘋狂一都過唔到

最好一次係自己用Bo, 路人用 Jessie + Frank 差3秒就過關

自己用芽芽就最盡差10秒
一係隊友開大技打爛幅石牆
一係佢哋復活返生嗰陣拆咗我幅草牆

有冇BO碌柱？
我有生草機
差一鋪就攞齊100 Token

生草機=Sprout(芽芽)

不過Rosa都可以叫生草機

以為用bug 好易，原來都係好易炒
街場夾唔到角色好撚難玩 insane 分身正身夾埋輸左超過50 場
分身仲未過到

我有 巴打玩一場？

路人Bo碌柱擺喺中間
有一次終於識擺啱位
但係招大技炸爛晒啲牆

噢 睇錯 我有呀

有bo有柱
有冇巴打想一齊過insane

入唔到 出過CODE AR

你地開咗波
求BO柱

或者我加你 我個code冇錯

頂原來係User ID
我以為係Room Number嚟

我Add咗你了

做任果5場既話8BIT PAM JESSIE都夠打

有冇pam

無

白必同jessie 9lvl

Add 佢come come come

等你地開

打咗成個鐘都失敗

我係廢柴

抖下啦大家

棄已放 豪100 俾佢

志在通關不過太難 唔想打

有BO 有柱 有無人一起試

用Pam 8-bit jacky 好易過insane1，個bug反而難用

差一秒

insane ii

有冇人可以幫打瘋狂1
仲未過到個任

街場 8bit jessie pam過咗insane II
III 過唔到最少都爭十秒

可能因為太少怪

兩隻大媽上到瘋狂5

尋日三隻都打唔到III
[img]

可能三隻唔夠高攻
加隻比特八號應該得
兩個大媽臨尾係咁用gadget 保住

冇朋友，我都想搵隻芽芽一齊玩

過到5

瘋狂

兩個pam 先得

屌棄得驚，之前改名叫武漢肺炎，上星期比人BAN 9 左

唔係最多幫你強制改名炸咩

Ban 9 左兩日，再改埋名做荒野鬥士，屌佢老母。
我朋友之前都叫WuhanVirus，淨係改鳩佢名。
已經投訴左，CS話係Offensive Player name，我就問佢係唔係Censorship搞政治。

我好似同你同會

FREEHK? 同會都有手足被ban，屌佢老母，一陣佢cs覆我覆得柒d我就掉埋上Reddit，再講下Tencent入左幾多股，講下點樣直接玩censorship，中共點控制言論。最少要佢幫我改返舊名。

唔係掛...
岩岩改左類似既名

見過你好多次

我自己都撞過好多個

頭先打寶石戰好搞撚笑
三個對手聚埋一齊合圍一個Nita搶石
殺左佢之後我隻火箭佬翻生＋有必殺
我即刻就地放必殺秒晒佢地，再拎晒堆石贏埋

呢個故仔教訓我地保持適當社交距離好重要

無重播睇傍觀者好難笑得出

巴打加油但唔洗期望chinacell會比返個名你

咁就會Quit啦

過左tier 47 ，每級門檻加到600

慢慢啦,唔洗急
過左60之後500tokens先換到一個中箱,好蝕

太慢儲唔到錢升角

有個武裝配件好想買 但係咪應該留錢升晒想升英先

好想買就買咗先打機都就住就住唔爽

無錯
想追進度sp gadget 都極唔抵買
想用咪買

我依家39 都唔知趕唔趕到

1日400
星期六5場100
每星期1個500任加4定唔知5個250

每日有玩清200 清每日任一定夠

有冇tg group?

一日400 係一開始
之後會加到500,550而家47後要600先去下一個tier

Gene個skin

有冇club收留我 利申廢材得10000杯

打金庫比個回血任是咪on9

金庫回血同sd 殺人最煩

遇到嘿 兄弟

嘿!

痴撚線
街場D人真係ON撚9
睇住我囉住9粒石比人打緊 係屋企附近
都唔過黎幫 一路向前沖 根本亂打既

bs同其他手機game既分別係咪韓國人既技術

有冇ching用過gale sp2？
今日shop出咗唔知買唔買好

nani難用到on9

好難中晒3粒

nani應該係史上最難用既英

好慢...

用黎打電腦都好難中,D電腦仔行行下急停就miss哂

佢顯示個終點位咁大個圈根本on9
明明就冇咁大個範圍

用auto 仲易中

普攻同大技都超難用

係,咁樣落去呢隻英唔知玩幾耐先上到500,定一世都上唔到

無左佔地mode既？

收左皮了

真係得鼻屎咁大粒

幾時會有返 近排最愛

啲任務？哂想點

新英招super無限遠喎

本體做箭靶

少人玩
應該有排都唔會出返

勁難用不過可以打暗角位

新英比我感覺係操作性高 下限好低
優點：全中傷害高 sp同配件勁
缺點：普攻難中 普攻子彈易撞牆 大技難控
唯一主場 heist，大技+配件可以瞬去人地個度

一早講左今次出好似3星期試下水溫，希望會出返

其實儲夠石係咪最抵就係開pass
定依家開已經無咁抵留下次好d

quest 一定會分薄左人玩
其實好唔抵
我都覺hotzone 幾好

依家最抵係開pass，除非你齊角齊電

如果齊電但未齊角 下個獎勵係電嘅話 可以兑到幾多錢？

電會變big box

唔理幾電都係一個big box
越後越蝕

新角色

如果同抽到星虹英一樣都係變big box真係好蝕

上次買完pass 幾驚一開頭啲Mega box就抽到星虹英

點解唔可以擺埋落去個rotation度
好似bounty heist siege咁每隔幾日換一次就正

送mega wo

我50 75 100都係得big box
幾電先有mega

岩岩開54LV個100電比mega box我

屌我前日開54果個得big box既

街場ROBO真係痴撚線
成堆人低DPS仲要搶石
搶完又唔去拉BOSS

同heist一開波jessie nita走去打箱
一9樣

56lv 500電都係得big
何來mega

好似free 果邊最後一個電係mega 黎
應該下個season 會改返正常

金箱十個都冇star power 仲難抽過英

Heist最大鑊係好多時冇人守
我焗住一頂三

然後的dynamike同barley唔攻留喺度守

BARLEY都算易守,MIKE走去守又炸唔中人真係睇到嘔血

最憎打heist
十鋪有九鋪都係靠屈lvl用dps衝人座塔

反而唔明點解個個都唔鐘意siege
覺得係難得食腦嘅mode嚟

siege 同heist 一樣太食組合 仲有random 出螺絲輸一條路已經好蝕底

輸組合真係冇得搞
除非佢好似lol咁可以同隊友夾英

siege暫時最雷都係啲隊友跟隻機械人一齊送死搞到下一round搶螺絲打少個

如果講random出螺絲嘅話
其實打寶石都係random出
打礦車嗰個場成日都負碌贏

gem 唔算十分random 啦 至少唔係左中右三個坑出石
咁多個mode 我覺得係最平衡果個

玩到後期會有勁多coins用唔晒
用2000coins買Star Power

Bb冇sp好難玩 明明1月就因為買咗個skin升到佢9lv
等等下等到下年一月 個skin應該價都減埋 蝕晒

垃圾MATCHING
依家玩玩下除左解任都冇乜點玩
新果堆圖成日好似唔識打機咁

siege 食腦咩 贏第一波識玩就贏到底
heist 雙方max lv就真係食技術食腦

Mortis單排想上1000盃 玩咩mode最好

街場seige嬴第一波多數都會輸

因為啲on9隊友明知隻機械人剩番一半血都無
都會衝入去

matching試過10場有4場underdog
然後3場都入左隻得400盃嘅

boss fight insane單排係咁輸
啲隊友用回力標/Mike

出左Pass無呢支歌仔唱啦

好撚癲
啲人打heist用mr.p

呢隻冇問題呀?
用poco mortis先嘔血

用炸彈仔仲黐線
無下中 屌佢老母
嬲到企向到等死等完場

咁係用嗰個問題heist d圖通常都岩炸彈佬玩

boss fight insane 到底要咩組合先贏到？
到底啲韓仔拎隻shelly/bibi入場做左鳩

韓仔本身就係on9

你第二三日仲係insane度既真係唔好怪隊友廢
正常少少既都已經升曬上去
唔會再係insane度

零課新手想問下應唔應該係shop用coins買power pints?
而家有17隻英,平均大概lv5

留錢用黎升lv好d

我好難先岩岩升到一隻上7lv, colt有gadget 用

已經打到60 tier
500個tokens先一個big box 無曬開箱嘅樂趣

唔撚拎電就冇得拎之後D箱,但500電先換得1個中箱
差NANI但冇箱開就要局住硬食,有得換錢都好D,1電換2蚊都1000蚊

我打到萬9盃都仲係得32隻
岩岩打到60lvl
咁多個大箱都開唔到legendary
真係有點想棄game

無連supercell account?

有免費skin

咁耐之前都有得refund?

好柒不了

柒先免費俾你

依家回家辛鳩苦
冇gadget冇sp 隻角就廢嘅

Mega 開左隻Mr P

回鑊一陣都升滿哂摔角手
而家碎片易拎好多

開頭以為摔角手招gadget 廢，
點知原來好有用

可
以扔對家過牆

隻新角Nani 一套打成8300

打得中人就係

踢波勁

Welcome China....

呢個skin好柒

繁中唔敢講

奶共skin

想追進度 邊個package 值得課？

4x 5x 加通行卷特惠啦

Yes 4倍或以上就抵課

有大陸ser係咪就見少好多支狗

課金=俾錢騰訊洗

點算 依加個獎勵係500碎 但我又抽唔到新英
冇箱抽又冇新英 卡左係到唔知點做好

會變箱

500 電計返成1000 金幣
要順住拎真係好蝕

就係變箱好唔抵 所以先唔開

我試過俾隊友掉低我
隻Carl被瘋狂SM

手持700咪當回饋返出黎

咁你卡1世

如果唔CLAIM電會唔會同BOX一樣可以保存到下個SEASON?

滿哂電 佢畀左個mega box我
雖然乜柒都抽唔到

都幾撚ON9,買PASS上面送中箱
唔買PASS下面送大箱

又撞到

原來關呢個事
唔怪得有人拎mega

姓布果條友的都撞過幾次黎 廢到 唔識補位

啲泡菜可摸以自己一個Server

Rosa 可以整3格草出黎好頂癮

想請問一下做晒 pass d 任之後 500 碎片儲個 d big box 可唔可以儲幾耐?

完呢季應該歸0

今季拎到既野可以留返下季開，但再下季就唔知

過左60
打完一大輪都未有得開箱
開6-7個大箱又唔中角
打到萬九盃仲係得32隻角

500 powerpoints變mega box，開完得400蚊，gadget都冇個

改版後好似難中左

要mega box 先有紅角色，黃角色？

唔洗
small box都會出
不過big box,megabox機會高ddddd

清晒個pass,仲有廿幾日先新季

未齊角，大家會唔會照開big box

Gene 1定2sp好

兩個都好神英

nani已經10左
儲緊

未齊角就照開吧

齊咗都照開得10隻有10lv

除非有好想10lv既角未10否則都係唔開好d
等新角出一炮過博下

係 同埋個人好難忍手

係咪得最尾個紫箱先留得

聽講全部都留得

唉 今日比賽好似轉晒做star points 做獎品？

連藍箱都冇

Star point冇撚用

今次15勝係咪場場都可以出芽芽

法國好多人睇少nani近戰能力成日想埋身打

機甲場被芽芽屈輸3局

如果有夾過角真係可以玩到好狗

一打比賽就覺得冇frd得自己玩呢隻game好蝕抵

打BOSS見到JESSIE做BOSS真係可以打定輸數

challenge一場都未贏就輸哂4次

除左踢波 場場都用芽芽

冇箱送打黎有咩意思

Emz sp點揀

回血啦

係
我做定人地做都係100%贏

帶多啲friend玩
同埋原來有玩呢隻game嘅人係比想像中多
試吓多啲喺friend 面前開呢隻game

Power1已經可以三飛爆箱絕對唔簡單

推.

今期做BOSS=WIN硬 超難殺到BOSS

無錯on9 到震

mortis 鴉 同jessie做boss根本唔駛打咁濟

其他角做boss都起碼要兩隻shelly先贏到

ON撚9
個圖又大 重有D ON9開弓手技能企係到回大絕
一半血都打唔到 愈改愈衰

佢根本最勁係0距離

為左贏5次,玩得好撚痛苦

發現真係黑人
想要jacky減傷就抽到反彈
想要max sp1就抽到2

max 2 sp勁d黑唔晒

新手仲想要牙沙加血定減傷好d

咩黎

Sandy sp 仲想問*

兩個都有用
扣血可以當幫手check草
加血就冇咁多草既場好用

咁岩有得買扣血所以想知下 thx

見到人用呢個skin就追住佢來打
私怨大過天

見到jessie default /呢個skin既多數係伏

shop有專登出左1日新用star points 換既box

抽到烏鴉
唔識用

屌你老母 今日PP街場 連到個隊友用Mr P

呢個場mrp勁wor?有冇睇過比賽

問題係佢唔撚勁 又守唔到線

咁係人問題唔係英問題

差兩隻英 係唔係都應該留獎勵等下次更新

發現齊gadget 同star power 最勁都係Shelly 同 poco , 仲有大媽

我覺得brock先最勁
隻英本身已經勁仲要加多個走位gadget俾佢

jacky直頭有左gadget係第2隻英咁

Heist? 唔勁了 轉晒meta

係?3條路中間多草果個圖用落仲係幾好用

有Balance Change

亂鬥英雄們，大家好！

我們將於今日進行平衡性調整，預計內容如下：

巨型獵場：巨型英雄的生命值降低20000
卡爾：普通攻擊傷害從600提升至660
麥克絲：普通攻擊傷害從300提升至320
Mr.P：生命值從2900提升至3200
納妮：普通攻擊的裝彈速度提升10%
塔拉：生命值從3200提升至3400
嗶嗶：生命值從4000降低至3800
布洛克：生命值從2800降低至2600
吉恩：武裝配件「救援神燈」每場對戰可使用的次數從3次降低至2次
賈姬：武裝配件「噴氣加速器」每場對戰可使用的次數從3次降低至2次
修復機甲入侵中，芽芽用超級技能「自然屏障」將自己和隊友圍起來時，機甲不會攻擊保險櫃的問題
修復巨型獵場中獲勝20場後無法再參加該模式的問題
修復極少數情況下玩家無法參加全球錦標賽挑戰的問題
修復亂鬥足球中，納妮使用武裝配件可以將自己和足球一起傳送的問題

BB又削

解任解到56
總杯又過左14500
你地係咪會繼續打上去？而家好似冇咩世藝咁

BB 愛將之一
但會比姐姐姐counter